偷情

本身有女朋友，但有個女同事同我表白左，我本身都對佢有d感覺既，個女同事問我會唔會同現家個一個分手，我答佢會但係未必咁快（但係其實我同現家個一個同居緊，我都唔知可以點分）

但女同事就諗都唔諗話已經同我一齊，叫我慢慢解決就可以啦，我已經多次同佢表明我未必分到亦都無信心分到，佢話只要我肯講一次唔得就兩次總會分到手既

佢就好開心咁同左我一齊，個女同事係好純個d黎，我每日都有d內疚，唔知點面對佢地兩個。。。

個心好亂。。。

你正仆街

邊個大肚先就要邊個

人就係咁賤

返到屋企就乖啲啦

痴埋個有仔既叫佢慢慢分都叫純 睇黎你弱智

PS:假膠死全家

其實我都有d覺得佢根本就搵籍口想同我一齊，我分唔分佢根本唔在意，但我就好似好care 咁。。。

玩完女同事再飛左佢

如果同時間都對兩個異性有愛
而兩個異性都可以感受到你既愛 覺得好幸福
咁問題喺邊度 ?

有冇哲學博士解答下 ?
邊個定 同時只可以愛一個人 ?

佢同我講佢係處🙈🙈🙈

偷食死全家

咁食左個處食到厭咪飛
或者到時有第三個呢

祝你愛嘅人都愛好多個異性

你試吓直接話唔會分手
我諗佢都應該會痴埋黎
你咪一拖二玩下囉

咁你 解答下 ?

依家係哲學討論

假架一開始實係無所謂 慢慢會情緒勒索你

我兩個都真係真心愛唔係想食女同事先同佢一齊，佢係個種好想男仔愛惜個種女仔，佢係超惹男仔媾佢，但我同佢都識左成年，佢係好正經唔係playgirl

但再落去我覺得自己好賤咁ja,亦都唔知點面對本身女朋友

咁你好靚仔定好過職級呀 做呢d野你覺唔會後悔又承擔到後果咪去馬囉 既然你又唔care咁多

叫你條女 都搵多條仔拍拖 你咪唔內疚囉

一咁講我又覺得好賤，但現家俾假希望個女同事都係好賤😓😓😓

你咪諗邊樣賤d 囉弱智

你係咪痴線架 你個定位已經係仆街啦 仲分咩賤唔賤 而家係睇你收唔收手既野 要做仆街咪去盡佢囉

女同事覺得我性格好吸引到佢，佢覺得我做事工作能力好高，好多野都識 （佢唔會為左我帶到佢升職而接近我，因為升職上我係無能力幫到佢）

呢樣野我接受唔到🙄🙄

賤乜野
人就係咁架啦,唔好俾D on9野限住自己
兩個一齊呃啦

今次真係仆街左，你屌得岩😞😞😞

我真係好佩服d渣男，周圍食女屌女，到自己一拖二，我發覺良心先係最難過個關，連個女同事好主動拖我，我都個心有d痛痛地，好撚內疚

討論哲學題目時，首先你要定義咩係愛

咁佢又接受到呀？咪害人喇

咁係咪 我定義到 依個屬於依段三角關係「愛」既定義
而依三個人都認同 默許 有共識

咁所謂出軌、偷情 在於依三個人之中 就唔成立 ?

屌你仲有咩好呻呀 男歡女愛 咪同而家條女攤牌囉 無膽攤牌 有膽偷食 你個良心廢架

我知自己好自私，行左條唔應該行既路

講咁多扮分析把鬼?
如果兩個女人都願意共侍一男，我覺得冇問題。
咁我話你知，二奶起初好願意做細,正宗佢做大時我做細，但日子耐咗佢自己就會失控咁要吞噬你整個人，佢會使計令你厭惡正印。
但到佢可以做到正印果陣，佢又會疑神疑鬼，人剃其頭者亦剃其頭之，到時會365日24小時管制你
襯佢未發難，你都係搣甩隻狐狸精好D.

佢覺得你性格吸引到佢，做事工作能力好勁，好多野都識。

咁關你咩事？如果每個女人都讚你一句兩句，咁你係咪又care埋佢地

有一個唔知嫁（同居女友） ，但我女同事就好似已經共識左暫時俾我一拖二，佢無所謂，只要心靈上愛佢，就俾我同本身女友暫時繼續一齊再搵機會同佢散

其實睇你鍾意邊個多啲

返轉頭 唔好以為冇得簡
由一開始你就應該同其他女性保持距離 如果你識咁做佢根本唔會埋到身 如果你未玩夠既就甩左宜家個女友玩夠先 玩夠先認真

咁你想兩邊都要 就要為依段三角關係定個愛既定義啦

我本身唔想同女同事一齊，但佢日日搵我叫我同佢一齊，我已經表明私係有女友（無同佢講同居緊）

之後我總要搵籍口同女同事講，我現家分唔到係因為本身女友屋企有事，我又講多左個大話

呢條心機女嚟，仲要主動成咁，你要咬緊牙關拒絕佢。同道德冇關。
係我覺得佢唔係對你真心。
真心愛一個人係唔會主動令對方陷入兩難。
佢係佔有多多於愛。
你唔使對佢點講大話，一句"我覺得你太主動好恐怖"。攪掂。

純？你以為咋

點解你要答佢會分？其實你都唔愛你女友啦
分手囉 分左手咪分居囉 同居就唔分得喇咩
都唔會結婚嫁喇

我係處女呀 唔係唔同我一齊呀？我好純架

其實我都覺得自己好似未玩夠咁，其實當初係我衰既，佢成日同我講野，我又彩佢，之後佢就對我產生左感覺，到佢現家準備升職轉公司啦，佢想新公司前就同左我一齊，等佢d狂風浪蝶埋唔到身（因為佢成日都笑，吸引到好多男仔想媾佢）

佢同之前男友分手分得好絕，話block 就block ，佢都係好保護自己個d黎，唔鐘意自己受傷害

飛咗佢，佢後尾果句已經露出馬腳唔係真心鍾意你。
你將心比己他日老婆生個仔發現唔係你嘅你會點?

你即block佢啦。條女已經唔係人類嚟。
而且招數低劣，狐狸精當中佢心理質素同戰術都好垃圾。叫佢改邪歸正仲好啦…冇資質做狐狸精呀佢

條仔都認左自己未玩夠 飛得呢個都可能有下一個 為佢女友著想覺得要飛現任

好想睇埋樓豬屌完個好純又甘願做第三者既處女後一身蟻

樓主佢唔識點樣面對自己，真係人死唔見佢去死~

淨係同樓豬講係處女都心甘情願做仆街仔啦

實要影相留念，之後就💵💵💵💵💵💵💵

食兩件lo

樓豬佢一心想做畜牲定嘞

狗男女

如果2個異性都知對方存在並且覺得冇問題
咁咪冇問題
以前一夫多妻三妻四妾咁
有冇咁難諗？洗撚哲學博士

你高級
定高大靚仔

咪就係，咁有機心仲覺得佢純，你想合理化自己一腳踏兩船啫

女同事賤過樓上雞 搶人仔 免費俾人屌 好仔溝又唔受

講到自己唔係渣男咁
人地拖你你咪一樣照受落唔fing開佢
有良心既就分完手先開一段新關係啦
希望將來條女俾番帽你戴
btw, 假膠死全家

又沖出嚟懶醒 你依種人係咪 on9 架 ?

屌你老母 條女拆散你同你女朋友叫純？你精蟲上腦？呢啲叫死八婆，醒下啦。
勸你放走你女朋友 唔好累人 你好撚自私

一次接受唔到咪第二次囉， 你條女搵多幾個仔玩下你就慣㗎啦

我覺得講明自己有女朋友就無問題
自由戀愛一拖二有乜所謂
你情我願 唔洗理d毒撚屌你
好好享受樓主

唔好咁講 你都係咁撚賤格嫁炸
個傻西女同事up幾句你就上曬腦

偷食黎講
賤唔緊要 呢點一定 但要食得醒目
你蠢撚過西 學咩人玩 收檔la鐵達尼扮情聖

佢一直表明話知我會同現任女友分手所以先同我一齊，但又未真正等到我同現任女友分手就急急腳同我一齊，所以我真係摸唔清佢係真純定假癲

我擔心到真係狠心同現任女友分手同女同事一齊，佢一玩野我就仆街

問埋佢女友okay 咪無問題囉問左一個渣宜家

我一直覺得佢係好細路女個種，好似對人一有感覺就諗到想結婚，但一無feel 就可以好狠心分手，呢樣野令到我好無信心真真正正拋低現任同居女友同佢一齊，但一方面女同事又好吸引😞😞😞

佢係個個男見到佢都想媾佢個種（但唔係發姣，係性格吸引）

我玩任女友一定唔制啦，一問左屋企都無得返要訓街

你好煩 呢種吸引維持幾耐呀 你現任初初又鐘意佢啲咩呀 用下腦都知發生咩事喇 預左女同事係散拖 咪等佢無feel blk 你囉 真係好想一齊咪分手再玩一排囉
大撚巴女既性格吸引喇 慢慢玩喇

咁認真答我做乜

🤣🤣🤣🤣 因為我有諗過你呢個方法，我都知自己on9

咁絕😂😂😂

現任個一個都係佢媾我😓 第一日識，第二日就話無帶鎖匙黎我屋企坐陣，就上左床扑埋。。。

條女一睇就知唔單純，明知有女都痴身，你蠢真係唔喺扮㗎喎。肯定𠳔玩夠就會搵下家。𠳔只係想搶你去證明自己魅力咋，懵丙。

根本你只係唔想放棄件戰利品先唔肯同個狐狸精斬纜。講噉多，回歸正途吧啦，你揀條狐狸精實後悔一世。

。。。。。。。。。。。。。。。 。 。。。。。唔識應你

唔係假膠 假膠死全家🙄🙄🙄🙄

我都覺得佢唔似係真純，但又唔係玩家，但我覺都係新鮮感或想有人陪先想搵個覺得有feel 既一齊

玩任女友成日發脾氣，覺得好d煩

你喺真蠢，唔係玩家都講得出。你以為自己真係噉大吸引力？你估下你本身無女𠳔會唔會痴身？隔離飯香呀。

你而家嫌正印煩，你根本唔會諗到正印一直接受咗你幾多唔好嘅地方。

你未玩夠就算啦，一喺open relationship 囉，你又做唔到。

有新人 咪睇女朋友百般唔順眼
趁仲有得挽救
飛咗同事啦

兜個圈黎話自己唔係渣男

知你有女 又痴埋你到 又同你講係處 會有幾pure?
你又同人淫賤flirt？

上面又話自己過唔到心理關口 唔係渣男
幾分鐘之後又話接到一拖二 心靈上愛佢肉體就兩邊都想食

咁易就上床 樓主你自己都唔係咩好人啦

每個回覆都兜到自己唔係衰人 勁嘔心
你心靈上愛邊個你根本唔撚care
你肉體上想食埋處再食返依家女朋友
你覺得自己咁樣係無問題？
你口中嘅渣男 你自己去照下鏡就搵到

on9得過你呢2句完全冇point
答完你駁唔到就淨係識鬧人on9

咪係
做第三者拆散人哋仲話純 笑撚死
咁都話純 樓主就真係純喇

樓主個腦已經俾個春袋控制咗

我經歷過你女友個角色
唔愛人就分手啦，咁樣呃住對方有意思？
你同佢一齊既時候無內疚感？有無羞恥心？
有無諗過人都係真心真意咁愛你
你咁樣背叛人，知唔知人地有幾傷
睇住你出軌仲要一路執野走一路喊
仲想你回頭揀我唔好揀第三者
而你就無止境咁一個大話接一個大話...當我傻咁玩

可能最後係我俾佢呃🙈🙈🙈

我都覺現家一個大話蓋一個大話

好撚仆街

好純就唔會叫你分手啦
痴撚線
仲要話人好純
真係笑撚死
姣婆遇著脂粉客
狗公姣婆快撚死一齊死啦
祝你現任可以得到更好

齋睇字都feel到條女幾假幾bitch幾撚賤
好惹男仔愛惜 好惹男仔溝 背後都唔撚知用咗幾多手段
我真心想你地一定要一齊
睇佢點樣心機算盡咁對待你
不過唔緊要啦 你都係一個賤男
值得如此被對待
祝福你啊樓主
狗公同姣西一定係天生一對

好純

做咩教精佢遮
由得佢痴住個死姣西
個個都話條女唔係單純佢都要維護
由得佢去死啦
無論現任好定唔好
都快d放生個現任
因為都唔撚夠搶人男朋友果個咁賤